要求員佐級散仔立即拘捕張建宗,以彰顯人人平等

cp你班低級狗未必識開電腦放入去,整包粉屈鳩佢,做慣做熟架啦